究竟ios而家仲有冇方法可以係background播youtube?

d app又俾apple block晒

Opera

Youtube ++

感謝大大無私分享

買首歌都冇錢比，不如死左佢好過啦

finaltube3

MixerBox

youtube premium囉 又平又方便
不過知香港幾時先有
我係英國見到秒速subscribe £15.99 per month
但係方便好多 希望香港快啲有

我屌佢老母
買完返香港都係用唔到

DownTube

exactly返到黎燥左
有啲歌spotify同apple music都無
一定要用youtube
香港出街無YT premium好慘

Tube master

樓主講backgroud 播youtube
點解你地係咁些牙啲 download youtube 片嘅app

Cercube

一定係歌？
有時聽啲電台錄音嗰啲冇得就咁買喎